一食煎炸野就喉嚨痛 點算好

前幾日M記未改版個時食左個24蚊餐
要左走鹽薯條

食完第二日就黎料 喉嚨痛
再隔兩日之後好似病菌上埋鼻 又鼻水鼻塞

好似陽壽都冇左幾年咁

其實唔只m記 薯片蝦條都一係
但係又好鍾意食煎炸野

食人啦 啃種

咁係你感冒姐

我都係
一食就會喉嚨痛
我婆婆媽媽喉嚨都係好易痛同咳